講下你地點樣同另一半表白

A0毒撚冇經驗，連whatsapp示愛都唔係好敢。求教學

心靈感應

直接攬住佢，然後對望左陣，錫左，就係咁

由出世就相依為命

動物傳心

無,搵個機會拖實佢隻手就得咗

我會prefer男仔當面講，而且唔好一野拖埋黎就當係，想佢親口承認我地關係多啲

我會搵個靜既地方，再坐起海邊講

寄掛號信

認真work

應該要雙掛號

不過呢一招要真係feel到大家都對對方有意思先好黎
我ge經驗係不知不覺間就習慣左用d好肉麻的稱謂稱呼對方

Feel到有意思之後直接同佢講不如試下一齊